十一新戰線新方向 一定要推爆

話說我早兩日就出左個post叫大家十一集中去港島
之後反應5050 再經過埋今日
就發現真係唔應該再玩港島
我地真係唔夠popo鬥 港島已經正式收皮

咁好啦 係咪要推分區呢？
唔係！！
原因我上一個post都講得好清楚
你睇下今日吹晒大雞都係得咁少人出
（I mean compare返之前既大遊行）
就知你分區一定仲少人 仲快比popo打殘

咁應該點？
高鐵站就係我地新戰線
詳細原因有請

依位巴打講得好啱 我地的確要對準返個政權
近依一個月黎我地既行動都冇乜目標同方向
都只係每個weekend出黎同popo對戰
然後戰敗逃亡 又傷唔少手足

集中港島 唔work
因為走唔到
分區 唔work
因為唔夠人

求下大家推返高鐵站上黎為十一目標
已經冇乜時間吹雞
我地好需要一個新戰線突擊popo
港島分區都玩過晒 係時候突破樽頸位
我唔想再見到十一同今日一樣
真係好心痛

各位 加油

推爆依個Post啊
[十一要針對政權] 不過海，不分散，集中人馬。目標：西九龍高鐵站。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

求下大家聽我講

點解行動post就冇人理

得啲bot睇？

推撚左兩頁都冇人睇

我都諗緊
101 身邊好多冇再出黎既人都會出
究竟係港島拎個畫面
定各區做野好

8月5果日都成功啦，同埋高鐵之前試過唔work啦，未見到高鐵都已經入唔到去

你覺得而家仲同85一樣？
今日同8月民陣大遊行都差幾皮啦
分區一定唔夠人

港島唔work 點解九龍會work 佢要圍你邊到都圍到

#攝衫
#tuckinyourshirt

時間冇多啦

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

屌你唔洗過海走都差好遠啦

高鐵站周圍咁多位走
你仲慢慢過紅隧？

睇晒所有字！ 理論係岩！

但四散到嗎？ 其實都易比狗包

唔係講走嘅時候，係對峙嘅時候

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

其實依樣都係返返去夠多人個個point
集中一點夠多人 我地圍返佢都仲得

唉真係唔想再輸
大家幫手推唔

分區我地會少人，狗都會少人而且佢仲要分開六區指揮 一定係遍地開花，每區幾千已經玩死popo

我哋唔可以再好似今日咁

幾千勇武就話姐

有冇諗過就係次次都港島先搞到少咗人出？依家又封鐵又查車，個人數就係少咗係交通上

以往都有好多機會反圍，但大家心理上未配合到
目前都只係守多過攻

認同

唔好再好似今日咁=做番今日做既野god logic

今日出黎既時候都冇封鐵
佢要玩白色恐怖既 分區都一樣可以
戒嚴咁咋嘛 今日都係啦

係 咁我地都要搵一個有標誌性嘅地方守
你分區守 點解要十一做 有咩意義

其實一個目標根本唔洗好多勇武，你睇下今日都係幾百勇武係最前，因為條路就得咁寬，反而搞到好多勇武塞哂係同一個位 冇得盡善其用，浪費哂勇武

國慶當日遍地開花重唔夠有意義？

tui

咁分區其實有咩目標係可以對準政權
又圍狗屋？ then?

有咩實質意義呢講得出既
你咁講 其實連儂牆都遍地開花都夠意義啦

你都on9
8月5返工日都咁多人玩到各區咁成功
101仲要紅日放假你話少人?
而家得返1日文宣，唔好再分散遍地開花注意力
高鐵站文宣係有話過會搞，黃大仙同深水埗會夾擊呢點你唔心操心

唔洗*

分區佢根本冇咁多警力玩戒嚴封交通，同埋
所有人都係出番近自己屋企既地區，行路都番到屋企，而且出自己區熟路，走都易走好多

有人分哂每一區既任務啦，你可以搵下 唔係鳩分區

唔好再拎85黎打飛機啦
依兩個月發生左咁多野
不得不承認 有好多人驚左唔敢出

我都好想有85咁多人啊 但事實係點
可唔可以唔好再逃避

我都以為今日會有一百萬人 結果呢
唔好再自欺欺人

係易走啊 易收皮添
屯門個日幾多屯門人出黎
有晒不反 最後行左5分鐘就開始收皮
贏咗啲咩

同你講101既文宣量大過85
一定多個85好多

真心 一定唔夠人係咩道理？中環新屋嶺個次都4萬，交通咁唔方便都4萬，遍地開花交通方便左，點解一定唔夠人？

我知少咗好多人出，但你聚埋一個地方，交通實比人控制住，只會更少人去

其實唔係
101文宣大部分都只係叫人著黑衫 國殤日
有幾多講去邊係廣傳到
唔好淨係活係連登世界啦

拎和平有不反集會同非法講再明國殤日比
Are u serious?

10月1搞埋全民噴漆日有冇得諗？見到有70周年 慶祝 中國呢啲字眼就噴佢老母

咁西九目的係咩？各區做唔到咩？

得啦，高鐵呢就實搞既樓主你唔洗擔心

今日控制極都有依個人數
你試下將今日人數除返開6區 結果會點

你到底有冇睇
[十一要針對政權] 不過海，不分散，集中人馬。目標：西九龍高鐵站。

咩叫實搞
我睇唔出出面既人知道要去高鐵

媽 好亂，我仲諗住去黃大仙

Popo 哩兩日已經超進化，玩突擊開鎗
再去金鐘真係送頭，今日成百個手足呀

又話人係鬼 起下我底先講啦屌

同意。
孫子兵法 ：合縱連橫， 建議組織十八區自治隊 ，10.1 遍地開花， 自己區自己救， 邊區有事，鄰區可幫手，他區做支援。 香港人加油！！！！！
夠人就大會師，做到唔需坐車都返到屋企。

有6區 交通會彈性好多，警察都少咗人去封，你咁除就太保守

去九龍啊 高鐵站啊

咪撚玩啦，高鐵站嘅下場係機場咁
唔會入到去

打緊仗仲樂觀思想就死得啦
Prepare for the worst

機場就得一條路入 高鐵站點同

唉推撚到心灰意冷
我行出黎唔係想一早就逃亡架

我意思係入唔去站內
九龍遊行果次有板你睇

18k遍地開花， 再凝聚六區 ，再大會師。
最初我們的概念Be Water.
記得水是怎樣流動的嗎？
能聚又能散，散了可再聚，聚了亦可分散！

其實唔需要入站
和你塞都係咁啦

不如試下九龍唐